武磊征西甲 主帥話佢主動放棄特權

「中國球王」武磊上周在西甲處子亮相，為愛斯賓奴初次上陣鬥維拉利爾，雖然只係後備上陣踢咗10幾分鐘，但就吸引4000萬內地觀眾，據說收視人數比國家打吡巴塞對皇馬更多，經過一場熱身，嚟緊主場對華歷簡奴，武磊會否正選上陣，愛斯賓奴主帥魯比拒絕回答。

武磊再度進入愛斯賓奴大軍名單，不過會否正選就未知，魯比表示：「只要我稍有不公平，我就會失去信任，武磊同我講唔希望得到特殊待遇，我每日訓練前都要同佢翻譯見面，而佢非常聰明，好快掌握重點。」

對於正選陣容問題，魯比坦言：「咁樣只會洩露軍情畀對手知道，但再過一段時間，相信武磊能為球隊帶來幫助。」

支持本地運動齊去「睇體」！

廢就廢啦

球王風範

之前冇留意過中國球員
見佢fifa數值都算係咁 中游正選應該都得

Fifa就算啦

76喎我見
而且速度都有
愛斯賓奴識玩，買呢d有一定機會正選既
至少做輪換都夠班
無啦啦又多幾千萬大陸人關注

個翻譯係咪24小時跟出跟入=.=

練波同比賽囉

最好簡條女，然後溝埋佢

個老細係大陸人呀

關香港人撚事，又共享中國人榮耀？

點解佢要有特權?

商業價值

幾百萬身價都想有特權

上場唔差

商業價值都抵哂啦

老細無特權 邊個有？

唔好發癲

簽個中國人吸錢都好

條友唔係冇女咩？

老細比壓力教練一定要出佢 等護級啦

駛咩等
依家已經要